Macbook pro再一次壞左

3個月前比左6千7apple換底板
今日㩒系統更新就死左機
已經約左聽日去檢查

岩岩過左90日保障
因為已經唔想再比咁貴價錢apple
再比我連新機都買到
想問問大家平時macbook 壞左去邊到整？
可以pm我

推

咩年份 吋數

原來係2019年 2月尾買
唔知18定19
15吋pro

然後我今日睇到依條新聞
可唔可以叫蘋果賠

你要睇返apple 有冇提出呢個免費
之前都試過大量出事唔免費整
一係幾年真係極多投訴先免費整
你預自己跌錢

依種係香港

無買 care ?

無
見啲人啲機用左好耐都無壞

咁我諗更新檔應該唔會個個國家都唔同掛

啱啱過90日，入去搵經理講幾句就可以免費幫你整

利申，試過

一係去之前send定email去你上次整個間，佢哋經理會打俾你

好
我都試試
唔該巴打先

講下道理就得，話比咗錢換無唸過只用到3個月。講到自己好失望就得

經理肯免費比你整好簡單，你講得通就得

唔該曬你巴打

上網睇返好多人其實macbook pro設計有問題
機底三邊都係散熱窿
佢散熱係ok 算唔錯
但一有野吸到入去就會底板短路
反而air無窿
好少有人話壞

係Cook 接手之後iphone mac ipad 全部都好垃圾
Macbook butterfly呢代幾乎係一定收皮
2015前既機真係用十年都得

人地其他廠都識加個網 防異物吸入去
Apple 竟然唔識依樣野
定係為左可以成日壞機收維修費、零件費

天價機身 天價維修費 仲要明知會壞
慘在大把人掙住比錢佢

即係咁公平D講未必係部機嘅設計問題係啲用家戇柒鳩嘅問題

點解？好簡單姐明知電同水永遠嘅敵人

你係都要擺杯橙汁咖啡豉油奶茶擺部機隔離

一個唔覺意有個路人甲乙丙丁一個批踭成杯嘢飲倒落keyboard嗰度

跟住成部機就搞掂

呢啲係咪自己問題

至於鍵盤嘅設計問題有陣時佢設計左第一代等唔同意見再改進

咁冇計嘅全世界任何第一樣嘅產品都係白老鼠嚟㗎總有人出去做白老鼠報告咁你咪唔好阻止人囉又要威又要喺度怪叫

又話apple耐用，又要買care
好矛盾

利申，mba2020冇買
死左買新arm